俾女追有咩感覺？

開左個po講女追男
傾傾下想知埋啲男嘅俾女追個陣會點
會唔會係咁同朋友講啲女點做 點追 點約你 點死纏爛打 又或者 唱佢 定係唔會同啲巴打講自己享受俾人追
有冇啲巴打可以分享下俾人追會點
等啲追梗人嘅絲打可以了解下

佢地表白時唔識比反應，送左好人卡。

曖昧個段時間享唔享受有人追

在連登尋求俾女追有咩感覺是否搞錯了什麼

女追男個po見都有幾多人俾女追

點解我無

唔受既都係樣衰 咪覺得好嘔心好煩
樣靚既唔會有時間慢慢感覺
因為極速有感覺一齊左 之後就係戀愛既感覺

如果唔係自己想要個type, 其實係會覺得煩

如果普通唔差 佢追你係米會扮無知

啲女人做小小野就當追左，之後就表白
都傻傻地

唔好意思拒絕驚佢唔開心
笑笑口帶過話有中意嘅人。

講多少少 你指嘅小小野 係咩先

靚？

其實點先可以俾女追
我都想試下

連登仔FF時間

爽架

咪又係睇樣

覺得自己好靚仔，之後同啲fd曬命仲會覺得自己好有魅力，仲有好享受俾女追既感覺等佢成日搵你之後等佢表態就扮傻仔

食左先算

個排冇人追咪拍下散拖先 等之後有人追再算

仆街來架你

咪傻拉

香港地你唔做仆街大把人做

唔通做 nice guy成世比女玩 成世做毒撚？
偏偏香港d女都係鐘意仆街既

我只恨咁遲先醒 如果中學都做到仆街就好